8plus 定 10xs

依家用緊7plus 用咗4年到

想大moon 雙鏡頭影portrait
諗緊touch id好似方便啲

見 8plus 256gb同xs 256gb差唔多同價
明明差1個generation 買8plus好似好唔抵咁
但又驚1-2年後出新野8plus又唔support
（好似個八達通入唔到7plus咁）

se單鏡 12mini又太細咁

點解啲8plus價唔落咁

起碼都買11 / 11pro
XS舊電唔掂

iphone 12 pro max

梗係xs la仲洗問
而家先轉8玩多一、兩年就要收山

xs唔得？我見我女朋友用x好似幾夠電咁

如果8plus 3000$會買 用多3/4年

4年後嘅8plus 已經變成7年前嘅model
就算hardware 頂得順 啲app都未必support

當初7+你可以一出即買
點解唔睇12 or 12 pro

後生洗錢易... 依家老了
11同xs比係咪都11好啲
但4500$ vs 6000$ (256gb)

X舊電大粒過Xs啲啲

同埋iOS update會食多少少電
買新啲嘅cpu會好啲

其實唔太打機 應該都ok？
7plus用4年冇換過電
依家100%出街 都啱啱好頂到1日

咁XS 應該夠你一日，我用左兩年，100%-0%都可以開mon大約七個鐘

真係咪話得罪你
用咁耐四年梗係上最新啦傻閪
7plus你都用四年
咁依家再換梗係12pro

梗仔買部當代最新再用4年
不過而家轉晒oled mon 應該無4年命
(唔保養的話)

買11都唔錯呀

無錢就咪學人買apple 買an啦
仲買8同xs

11/12算啦
你7plus用咗4年 即係你當時係買最新
而家先嚟買返舊嘢？

都仲未計Xs 11 呢兩代用intel 4g chip收得差

直接12用多幾年

依家仲有8plus 同xs 賣 果d多數黑店

8plus 個鏡係tele 黎架有撚用咩，窮就買se 啦

最少都買 12...唔好聼連登狂踩12差. 事實上12係budget wise最佳選擇.
差D都選11.

又要大又要平

買SE Plus

8plus好重又大部
我用了三年真係頂唔順換了12